有人係野餐個時影你裙底或者腳你一定要嗌非禮

雖然佢鏡頭大部分時間都對住你個頭啫
可能你睇到你放低部機向下個陣都禁左制呢
問下佢肯唔肯交出春光照
唔肯交就學識保護自己
影腳咁咸濕一定要嗌非禮

Pish

Pish，there is no 3 lunch in the world

再pish